應承我 今日開始對黨鐵員工 同對狗的態度一樣

好好咁呵護佢地

[url]仲繼續係黨鐵做的人 ，唔撚值得尊重[/url]

推